乜野屎水黎架，以後唔飲

未見過...

飲開可口可樂無事

淘寶有

自訂名稱罐裝